hi 淡友(278)

莊家大戶點心無開就入黎

辣殺點心

期指高追左
輸緊成二千蚊
今晚我死撚梗.....

沽？

買

不如你唔好玩啦，條女又咁嚴

驚閪咩

女都要怕

佢會打人架

唔撚驚

再見了
識到你地好開心

搞到我扯哂 好過分囉

嘩，點打先

聽日升硬呀 放心啦

0.02mm

呢個離奇，啲錢又唔係條女嘅

女人個隻係手掌垂直，一野打落肩同胸中間，會碰一聲個隻

佢打你，唔識走嘅咩

可唔可以講下佢有咩好

佢咪講緊

Ching你犀利

牙通牙

飛左出宇宙

好啦我番去大佬到
推兩個成件事好痴線

人地輸緊錢 仲要笑我

肯要我

你越走佢越嬲
解決唔到件事

有幾難

你女友有冇屌過你買呢d

咩級數先

邊個部位既級數先

冇女友 得條仔

overall呀屌

我一定覺得靚
但人地睇唔知
可以用咩做參考？

咁你幫我唔到了thanks

有無小喬 fyy level先，好撚低要求

我成日報我條數比佢聽架喎

大佬係咪上次無食到
又心思思

你唔係9.9秒就射咩

又黎哥哥仔

有咁靚點會揀我，咪玩

人仔要keep住升 我回唔回到本靠你

以我既速度 9秒9都夠抽插你幾百下喇

sor9 呢兩個真心不了

跌

po張相上黎, 大家幫下你眼啦

唔關事啦

光速俠

光速屌西

FF少陣啦

高過你
佢163

對唔住囉

師兄你m底

但我有信心, 我靚D喔

我都信

小喬唔靚架喔

BB, 錫晒你

誤中1001 sor...
仲以為布神會倉住開新post

rubbish

我個人值搏率低
有人認購仲想點

agger.好撚普通

我想的總會有, 從不將就

No la

兩邊都輕輕推一下

推一推

你係咪睇過奶奶個icon

咁你要同佢講明，我要嚟投資係為咗大家嘅將來，女人係咁先聽得入耳喎

用呢個post ?

果邊呀